有無人有報過igcse

小弟而家讀緊hkuspace 想話yr 2報番大學
但dse中文同英文又只有兩等
聽老師話報番igcse會好d攞番張證明會好d
但我又唔清楚認受性高唔高
咁我應該報igcse定retake中文好？
求解答